勇武裝修風險好大，和理非表示絕對支持及尊重，有微言的是左膠，請及早進化

My Name is 港豬左膠和理非勇武

港豬＝不理政治活在平行時空的香港人＝someone who hates to talk about politics and none of his/her business

左膠＝不現實的左翼份子＝Leftard

和理非＝和平、理性、非暴力，支持勇武＝Peace, rationality, non-violence . Support and respect people who are using force for self-defense

勇武＝行動派，負責保護=Protect people from popo by using force

This is an evolution from level 1 to level 4.

絕不割蔗
五大訴求，缺一不可

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要